Lo mas lindo del mar, es cuando por completo
Lo moja la hermosura de tu pelo
Lo gracioso del sol, es cuando no ve nada
Le encadila los ojos la luz de tu mirada
Lo lindo de la noche y las estrellas

Es que tu rostro habita en todas ellas
Lo lindo de mi vida es el saber
Que la gobierna tu ser
Que la gobierna tu ser
Que la gobierna tu ser

Lo lindo de tocarte es que me mata
No me das tiempo ni de entrar en coma
Lo mas lindo del viento es cuando trata
De ir de la mano junto con tu aroma
Pero eres para mi como la luna
Que podria contemplarte hasta ser viejo
Radiante y más hermosa que ninguna

Pero siempre tan lejos
Pero siempre tan lejos
Pero siempre tan lejos
Pero siempre tan lejos
Pero siempre tan lejos
